是晚。明不能po了

唔開心
爸爸是港豬+半藍絲

他說他只是喜歡金錢和生活平凡only

不靚

rip

魚令wor

鴨？
不要太上心啦
改變到既咪改變 改變唔到冇隔夜仇
爸爸對你好 成日釣魚你食

是鴨
所以都成日轉移話題+轉台俾佢睇釣魚影片算

我屋企人都係藍 我老豆直頭係深藍
但係佢地平時對人都好好
試果嘈過幾次 雖然好憎佢d政見
但係冇理由為個垃圾政府影響關係

So sad